呢d 醫學/傳染病專家食屎啦， 又話疫情會持續一年

一定話香港？

冇持續，每日十萬確診喎